Для запуска пунктов с базой данных - необходимо установить параметры в файле
/framework/config/db.php 

Также, корневая директория должны быть доступна для записи

Онлайн можно потестировать можно по адресу
http://test.xtetis.com/

Дамп базы в корне test.sql
